[香港01] 22號叫人去馬鞍山行山 23號就山火

前一日仲出post叫人去行鹿巢
第二日鹿巢山就山火
如果有人出事 係咪入01數

最憎啲媒體出郊遊po.... 一出班人就一齊9衝
Hk01比狗睇既

今時今日仲叫人去行山都唔知咩心態

01幾時叫人去禮賓府？

其實真係無計，而家網上資訊太撚發達，一google就大把網站講行山，仲要detail到不得了

但佢出新 po
仲要tag抗炎日程
On99999

舊 po自己search ok, 依家出新 po

咁就叫佢食屎

抗炎

Go to seesee晴報ig
想report到佢上新聞

大埔男子行山昏迷直升機送院搶救後不治

#港聞 一名男子在大埔行山時昏迷，由直升機送院搶救後不治。(2/23/22:25) 全文

隔離亂屌自己人個 po咁多人
01發功冇人理

唔怪得咁多人去馬鞍山行山

貼支那01LINK = 比錢藍媒

兒凳

認同